# ItemInfoError

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**code** | **int** | Код ошибки или предупреждения | 
**description** | **str** | Описание ошибки или предупреждения | 
**title** | **str** | Название ошибки или предупреждения | 
**type** | **str** | Тип ошибки или предупреждения   - error – Критическая ошибка, которая влияет на выгрузку: объявление не редактируется или не публикуется   - warning – Некритическая ошибка, которая в будущем может повлиять на выгрузку или влияет сейчас на необязательный параметр   - alarm – Предупреждение, которое не влияет на выгрузку   - info – Информационное сообщение  | 
**updated_at** | **datetime** | Дата актуальности ошибки или предупреждения | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

